今晚吃了四寶飯做晚餐：17082017

四寶飯36蚊

同樓主一樣

講真好淋呀

皮膚質素係39.5歲中女

智商係2歲小童

仲有湯送

好好味

不如我地

個個都窮巴上身喎
係爭在冇video

味精湯

唔係呀 好好飲

佢話我poorest

I can not agree more。

hotasteful ga

連窮巴都話難食

真係好味架